「系統工程師」同「系統設計師」有乜分別 ?

3個問題去定義你係「系統工程師」定係「系統設計師」
（1）項目交貨標準由你決定嗎？
（2）有冇參與項目設計？
（3）你會企係客戶立場上了解使用要求嗎？

無錯！如果以上全部答案都係「NO」。你應該係「系統工程師」。不過，崗位無分彼此既、各施其職，只係睇你有無嘗試。

我哋公司就係想搵IT界既精英，一齊去發揮科技嘅價值！有機會一齊參與項目設計及管理。

咩崗位先？：系統設計師 / 系統工程師 （視乎能力而定）
要識啲乜？：VMware Infrastructure 、Linux (Centos)、Nginx、ProxySQL+Mysql、HAProxy、Microsoft AD/GPO、SMTP、Network Architecture、Storage Systems Architecture.
仲要啲咩？：識得團體合作、認為自己有責任感、識邏輯思考KO問題、起碼對科技有熱誠啦、（如果超出以上要求，不如你話我聽啦）
洗唔洗返公司？：要！故名思義「大家庭小團隊」，起碼大家每星期相處吓 5日，每日8小時啦。
要經驗值？：分別 5年 / 2年 實戰經驗值。
咩價位先？：良心顧主價，分別以 $30,000 / $20,000 為起薪量點。
乜嘢公司？：下刪3000字，請抽時間去我公司網站望下 -
有興趣喎！：請直接聯絡我
TG:（Sam) 或
mailto: hr@silvercube.com.hk 或
tel: 34688111 (吳小姐）。
大家約個時間見個面、認識下、再決定啦。（記得帶口罩）

最後，祝大家身體健康，有機會合作共事，無機會都請推我幾下。謝謝

人工好低下

咁低人工請fg?

巴打去錯地方請人

呢到連登仔月薪起碼50000

識自己去廁所 請唔請？

認真講人工唔吸引

5年經驗30000
聽到都唔想入行

咪係 唔講5年經

Fg而家萬8啦都，兩年先兩皮，計唔掂wo條數

又開po
今次太多廢話 可能比香港教育荼毒左 但係應用文係用較少既字寫足夠既資訊出黎 字數/行文風格既考量原則 係讀者易唔易讀 係咪可以一眼filter到自己最需要既資訊出黎
雖然資訊齊 但係太多廢話 實用文方面我比4/10 下次繼續努力

至於待遇方面 都係不過不失 其實呢個待遇係請唔到精英 不過考慮到精英應該只係因為行文風格所做既誇大 就唔以精英既標準去評論呢個待遇 而係用返一般標準

最後祝樓主請到人 唔駛再出招聘告示 如果真係要再出既 希望樓主可以用返簡潔既招聘告示

一句講晒， 出 30K 包晒成條stack 仲有main

呀仆街 無睇清楚 原來今次要五年經
咁呢個待遇係請垃圾

多謝意見及回覆。人工方面：只是量薪起點而並非上限； 如果理念唔同，人工再高根本無意義。如果覺得能力超出範圍，歡迎你比Offer我吧，返正小弟唔可以用一個po嚟劃分每個有心人的能力。感激。

點解silvercube上次兩個po都比連囝del左

你都好意思話自己有良心

掩住良心

招聘就去求職網站
當依到咩地方
出手又唔係高

打工係為左咩

呢位ching 話又唔係咁講
我覺得扮扮下工上黎睇到個好offer既招聘 係開心既
當然唔係話樓主好offer 不過我唔同意一刀切屌晒所有招聘
而係應該只係屌垃圾offer招聘

理念 例如「大家庭小團隊，起碼大家每星期相處吓 5日，每日8小時啦。」

5年經驗值先30K
原來IT狗真係沒人權

設計未來師

上年FG都已經18K x 13, 再+bonus

人工低過support

請唔請freelance python developer

你想好平搵個寫ngaix server side + m$既有經驗p 仔

你請到人先定係中宣部認罪先？